5k list, 求評

1. Ryzen 5 1600 $1570
2. MSI GeForce GTX 1050Ti 4GT LP $1090
3. Gigabyte ab350m gaming pro $568
4. Adata SP550 ssd 240gb $460
5. Gskill F4-2400MHz C15D 8gb x2. $990

牛同箱無所謂，白牌都夠
打下機，csgo,pubg 咁
遲下會攞黎劃圖，cad果d
咁樣個list 得唔得？
同埋想問d人成日話ryzen cpu 同ram 會撞driver果d野？
咁1600 行2400MHz又岩唔岩？

求高手指教

除左Csgo之外都唔得

BTW留名跑車套裝

咁係咩邊忽唔夠做

顯卡？

你啲價係邊到quote

1600行到3.8
Ram買gskill 3000mhz

要玩pubg 最少要畀多少少上1060 3GB, RAM 買GSKILL 3000HZ

全港咁制

3000mhz 同塊板同cpu夾到？

夾唔倒
3. Gigabyte ab350m gaming pro $568

係咪老翻野黎?

一陣開機見到foxconn bios
所以我先問佢啲價邊到quote

小心係水貨

搭單問 5k黎講係咪最抵？

可以咁講
不過如果俾我砌我會用b350板
Hdd升ssd crucial mx300 275gb
Total會貴咗~500不過遲啲upgrade會易好多

隻ssd你有幾多隻?
我每隻加廿蚊同你要晒佢
有幾多要幾多

tg:CfdChan

應該唔係卦

Msi 都差唔多價

有無睇日期？